[有圖] hushush ice cream. coffee 拒絕接受TVB採訪

好有型 唔洗靠你TVB宣傳
我睇完圖即刻LIKE左佢個page (非打手)

最好嘅宣傳就係拒絕TVB幫佢宣傳

我都係咁諗
靠tvb宣傳真係倒米

diu
宜家唔洗俾錢都有宣傳
就係拒絕tvb

俾錢賣廣告=等執笠
唔賣廣告=生意興隆

推一佢先

型

佢啲雪糕真心好好食

如果我係其他電視台，即刻搵佢做節目

有冇巴打組隊去食，天水圍JJ唔識去

店員係文青妹妹黎 好似係

睇左coffee唔接受tvb訪問
以為咁堅

即刻想去

要去了

下 都無話正

下次下西貢即刻去食